星期日SUKIYAすき家仲洗唔洗排隊?

毒撚一個突然想食牛肉飯
但人多我就唔想去

睇完話埋比我聽

旺角好q多人排

有蘑菇牛飯食

Sukiya すき家明天 (1/10) 起全球首度登場蘑菇多蜜醬牛丼 $38 起

試過閒日OT到夜晚11點去食都有人排

我可以話你知日日都有十幾廿人排隊